其實成班女仔去酒店開房有咩做?

除左影相打卡同拎幾隻酒杯扮chill之外
其他時間係咪就係玩電話同講人壞話?

装B

影相, 食野, 傾偈,
點都夠玩一晚啦

接客

互渣

傾下偈飲下酒已經夠

其實真係為左打卡

磨豆腐

d女人好古惑嫁

傾緊點樣殺男人

互屌

打卡可以打好耐， 擺下唔同pose，換下衫咁
傾計仲耐，講是非都可以講一晚
啲男仔圍埋講女仔時， 女仔圍埋一堆咪又係講仔
淨係講下男性朋友性表現， “嘩” “嘩”， 又可以傾好耐

做dj